訓唔著想單對單傾心事既入

唔想訓但又無野做
有無人想傾下心事 巴絲都無問題
留低tg我搵你
留意返非秒覆 都可能傾傾下會訓著

tg:hahame2
唔開針

v168168

TG: spy1226
你都可以分享吓你嘅心事